返六日既巴絲好起身出門口啦

今日都要返工架你地

利申：準備出門口返去ot

五點已經起左身

到左啦

真係好低賤

返左啦

鬼叫你細個唔俾心機讀書

巴打返邊咁搏盡無悔呀

五點彈咗起身 點解星期六都要返

機場
啲仆街個篋好撚重，好想比機會啲人換新篋

岩岩轉工無耐，返半日

奴隸獸
利申六日

坐緊車

做乜咁多人五點要起身

叫腦魔陪你一齊返

到公司啦 唉

見過最仆街係全行都返5日
連公司其他部門都係5日
淨係自己部間要返5.5 - 6 日

全年無休

返緊 日薪 日日返已經返到唔知今日星期幾

成班奴隸

學我，買埋早餐，59分入門口，一分鐘都唔蝕俾佢

返左一個鐘啦

做裝修，返緊

今日係家中換光管重攰過返工